消防被狗蝦，你忍？

係時候搞返個撐消防集會喇掛

我哋要分化紀律部隊！

孤立班狗

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

班狗以為自己大撚哂 好撚叻

撐消防！
撐消防！
撐消防！

推啊！

撚消防簡直係自殺！

班狗受死未！

呢類冇傷害性嘅集會有乜嘢用？
最後又搞到俾狗拉過百人
另外 雖然消防前線係有部分同路人
但消防高層奶共奶到閪咁
撐消防集會？你諗清楚先啦

集你老母咩集 集會有撚用咩

撐消防集會

其他紀律部隊一早同狗割左蓆

如果你咁講 以後所有集會唔撚使搞
因為會有人拉，係咪先？！

一直以嚟消防都撐我哋
現場玩火魔法消防無屌9過我哋
出嚟淋完火就走
有三個消防冒險爆831料
前兩日有成百個消防因為裝上屌狗比人照肺
仲有一直以嚟真真正正保護香港人性命財產呢啲都唔撚使我多講
今次班狗擺明睇唔撚起消防
唔通真係唔表個態撐消防？

又，所謂分化，其實係想拉攏消防嚟我哋呢邊
現場好多時有狗有消防，如果我哋撐消防，消防會點做？我都費撚事多講
可能好樂觀咁諗，但無嘢無可能
完。

防暴警察包圍消防員

仲幫班狗清路障？hea做hea鳩佢地啦，射撚完你地tg仲要圍鳩個幫下屬討回公道既隊長，罷佢地工啦，你地又冇裝對tg，唔通落車都上氣樽啊？

Push

好快上呢套野